# Mirai (未来) | An IMEI Repair Tool For Devices with Snapdragon Processor

![N|Solid](http://i67.tinypic.com/sy8t5e.png)

# Hakkında
Mirai Qualcomm Snapdragon işlemcili telefonların IMEI adreslerini tamir etmeye yardımcı olan bir yazılımdır.

  - Windows 7 ve üstü için Grafiksel Kullanıcı Arayüzü versiyonu,
  - Windows XP için ise Uçbirim Arayüzü versiyonu mevcuttur.
  - Yalın Python 3 ile yazılmıştır. Herhangi bir harici kütüphaneye ihtiyaç duymaz.

# Feragat
Bu program eğitim amacıyla yazılmıştır. Herhangi bir illegal kullanımdan tamamen kullanıcı sorumludur. Herhangi bir garanti bulunmamaktadır. Cihazınızda oluşacabilecek hasarlardan geliştirici sorumlu değildir.

### Gelecek Sürümlerde Beklenen Özellikler

 - Seri İletişim Portundan QPST'ye ihtiyaç duymaksızın xqcn yedeğinin geri yüklenmesi.
 - QPST dahili perl betiklerinin Python 3 e çevrilmesi.

Lisans
----
![N|Solid](https://www.gnu.org/graphics/gplv3-127x51.png)

